想感受下失戀既感覺

為個人要生要死既感覺到底係點

好熱餐
琴晚分左

有咩好試

唔明

何必傷害人又傷害自己呢……

一念毋明

我壞人

don't try 痛到仆街

其實想要失戀嘅感覺唔一定要拍拖，不過你試過之後就唔會再想試多次架啦

How

唔明點解痛

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

話失戀痛到仆街唔好試，其實係因為佢有試過而已，如果佢一早自知註定無機會試，咁佢可能會覺得呢個命運比失戀更難受。

無論係喜怒哀樂，都係因為先存在，存在本身就係一種擁有，而失去為何係痛苦，係因為人總想擁有，所以無失去機會既人，有時都會有種想體會失去感覺既諗法。

咪on9

後面個點我同意
人一定係犯賤
未失去過係唔會珍惜

未真正愛過一個人 係唔會感覺到真正 失去佢既感覺

其實好殘忍既事實係，人對痛苦既感覺同回憶往往黎得比快樂深刻，所以有時甚至有一種比較情況是，人會因為想「感受自己最深的內心體驗」而沉湎在痛苦中。

比較極端*情況

吓 你琴日唔係約咗個絲打出街咩 咩事？

是的，如果投入真正的愛，有時尚未擁有過，但在離別時已會有種「失去」了甚麼的痛苦感覺。

其實你鍾意咗個人，但佢有另一半，已經令你痛不欲生

真係想試唔難
玩下交友apps
Xmas比人呃下蝦條就試到

即係做兵？

睇你過唔過意得去囉，其實單戀都已經係，睇住佢俾人追走都係，我A0但我肯定我失戀經驗多過好多拍過拖嘅人
我只係想講失戀非拍拖人嘅專利

你搵一樣好難買到嘅野
你辛辛苦苦左搵右搵
死慳死抵 儲勁耐錢先買到
點知一陣就比你用撚壞左

個feel 其實差唔多

本身以為冇乜野，但真係失去時痛到仆街，心痛，你控制唔到，因為你知段關係真係完左

但巴打你會唔會覺得咁樣有d毒
成件事都係得你自己參與
咁我情願做下兵仔

唔同
錢個種既心痛係一刻
因為你知再買過就得
但感情係無得話再黎過

冇呢樣嘢

我明
以為自己已經好憎佢
點知岩岩一路聽分手歌一路睇佢ig
發現自己仲掛住
利申: 對方有心呃自己無另一半 努力斬緊纜 雖然係我要分手 但係同比人飛既感覺差唔多 有無人明

但好講真 失戀真係會幫自己成長

你個死A0毒撚
一世都無機會試架啦

想感受下熱戀既感覺

比人鍾意 比人愛到底係咁感覺？

笑左

你同我一樣都人係可憐蟲

關我咩事。。

因為你都係A0毒撚可憐蟲

唔覺冇拍拖有乜大不了

Sam 我都係咁認為

有無人可以話比我知拍拖係咩滋味

今日分了
到依家仲loop緊舊時既對話
一路流眼淚一路睇
哈 自虐狂

Del左佢

大佬呀
兩年前架
我變得更成熟了

同兩年後聖誕一樣

邊到一樣....

香港邊度有無平靚jeng donut

搵到正冬甩未

香港少d

做唔到
點解佢可以咁狠心del哂block哂我

邊間正

有幾間cafe都有
不過好貴

Del啦屌係咪男人黎

名 圖

絲

痛係因為你真係曾經好愛過，而對方係你唔情願下要求分手（如果對方唔係玩你，對方都會痛）。就好似兩張紙用膠水黐住，要強行分開，兩張紙都就會爛。

失戀會日日喊，訓唔到教，個腦係禁諗係禁諗，諗自己做錯啲咩，點解要分開，係咪自己唔夠吸引到等等。。。會搞到你咩都唔想食，咩人都唔想見，咩事都唔想做，覺得自己係0，無曬自信心。

初期個心會好重，好似碎曬係地下禁，見到佢同第二個一齊或者block你個心就”拿”到仆街，感覺抖唔到氣，只係好想係禁喊係禁喊，好想要返佢，成個世界咩都對你唔再重要，即使佢幾唔好幾唔適合你幾對你唔住，你都願意用一切方法挽回佢。

讀書嘅就温唔到書，返工嘅就無曬精神，只係係禁諗係禁諗，諗挽回但又挽回唔到好無力，好似無左個將來，感覺好迷惘。

總之唔失戀好過失戀，失戀就好似將個心分左一半比人，到時有另一個，你都不時會諗起你失去左嘅一半心，會容易啲分手係因為你會比較之前果個點對你。

所以1take過到結婚其實係好事。

Google search 牙tim
我老友 打波好叻

請尊重！

謝謝！

想像唔到 我唔識愛

好中
經歷緊block我個心拿到仆街 冇胃口 係咁喊

加油！失戀會令你成長

申利失戀一年，呢年成長左好多，時間係最好嘅虊，慢慢你會let go，做多啲事學下野同多啲人相處occupy你啲時間

放好多心機時間仲算唔算唔珍惜感情

可唔可以d時間快d過

拎過真心出黎就已經算

要經歷過先明，之前我都好似你禁唔明家姐或者啲朋友做咩為左個人搞到禁

尤其係第一次會特別深刻，特別痛， 有時甚至會 想用盡所有方法去搵佢，嘗試挽回，但呢啲對於佢嚟講瘋狂嘅行為，只會令佢更加憎同驚你，不斷疏遠同你既距離，果段時刻個心真係好似係地獄咁

我之前因為失戀玩pole dance，想佢回頭望會後悔，又kill到time，但跳跳下就開始變興趣，又有返自信心，絲都可以試下

不過我前度無回頭望過，但禁其實對我泥講係好事

做咩都無用 佢block 哂我

有參與過啦，話有feel但係唔係最有feel，之後就收皮，兵我都做過，黎緊好似又要做多次兵
愛情方面咁失敗只能怪自己冇魅力

話說今日下晝約想追嗰條女聖誕出嚟玩，佢就覆唔sure要睇屋企人。夜晚就無端端就有個男fd問我一唔一齊聖誕玩，話幫我追佢
但最大問題係個男fd俾我啲fd話過小心條女鐘意佢，同埋有無咁好彩會同一日問，online同offline同時間。姐係條女今日問過我個男fd聖誕有冇興趣一齊出嚟玩啲話題，同埋你唔sure又問，原本你應該得閒ok，你覆啲乜嘢俾我

發完夢又要quiz趕gp project，仲要做工具人買嘢，真係追到好撚攰好大壓力，啱啱先再喊完一次 打完篇嘢又想喊，個心真係好痛

我都想知
知完想對啲以前relate唔到嘅歌/戲/書有啲感悟

我地分手啦